長期抗爭的說話，香港人最需要既元素係娛樂性

香港人有兩個大特質：
1. 善忘
2. 睇人仆街

兩個月前既安心事件，好深印象當日放工搭車，成架車都係金幣聲，
幾乎所有人既手機螢幕都係播住同一條片，我未見過香港人可以咁齊心地去關心一單「新聞」。
圍立法會，圍警署，圍司長辦公室，阻止升旗，褫奪戶籍，其實都好有娛樂性，
因為我地未必相信呢ｄ行動會有咩成果，但好肯定係睇到警察，司長倒霉落泊既樣。

當我地唔能夠動搖一個政權既時候，我地就應該動搖入面既人，
我地針對既，唔應該再係「政府」，又或者一個行政機構，佢地只係一個死物。
我地要做既，就要睇人仆街，再有行動，我地針對既，係要完全personal，
將入面既人逐個瓦解。